有冇人番工成日比人話唔夠主動

究竟主動呢樣野係咩黎
我睇唔透

即係話你比人見到唔做野

話你扮工扮得好l廢

or見唔到做野

話你踼至識郁, 簡單講就係蠢

但唔會主動問同事同阿頭有咩野幫手ar?
做好自已本份就算9數la

當你滿足到佢哋某一個階段嘅時候﹐人哋對你要求就會越嚟越高﹐就會繼續俾佢哋有位入

做嘢唔做多﹐唔做少就啱啱好﹐你明唔明我想講咩

做雞咩，咁主動把撚呀

奴隸先要主動

做到咁主動有人工加？定有女比你扑啊？

如果冇野做,可以點扮工?
我自己將D文件擺係張枱度,之後係度禁手機
但好似幾礙眼

主動辭工吧，有呢啲同事／上司做唔做都擺

有8-9成時間都做緊野
比人話應該主動問下有咩要幫手

你起碼有一半時間同人吹水禁電話

肯定係跑數閪工